不分化，不割蓆

支那人唔抵可憐

[緊急分析]法！不！責！眾！